覺唔覺要ban左肥婆玩true or dare

明明冇人有興趣問問題
又冇人想睇佢咀邊個（有仇另計）
但因體型問題而經常轉中佢
然後條肥婆就會扮怕醜但暗喜
然後全場dead air幾秒
總結：肥婆食屎

一般都係有仇先會同肥婆玩

無人想知肥婆暗戀邊個

dare 叫佢減肥

但因體型問題而經常轉中佢

個日成班中學同學出黎聚會
食完飲係度玩true or dare
一直轉都轉唔中我，悶到就快抽筋
佢地就成班友係到抽啲女女水，我睇都睇到眼火爆
終於，好好彩轉中咗我
我好霸氣咁講「dare」
然後唔知邊條死八婆講，叫我抱起個肥婆
屌！一望，條肥婆都唔知止唔止80kg，我諗壓落黎都可以壓死我。
然後佢竟然仲陰陰嘴笑，扮到怕怕羞羞咁。
屌，我立刻想嘔翻晒啲隔飲出黎。

出於面子問題，我都係硬住頭皮咁抱起佢......
.
.
.
然後我就拉傷咗隻手，成個月先好翻

dare:請朗讀此潮文
樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝

但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

好想瘋狂同肥妹仔玩

聽落好似係運氣問題，原來又係或然輪0既問題

當畫一個圓形分N份，肥婆又真係佔多幾份